［齊施壓］深藍青年機構KELY 彈弓手刪除黑警販毒報導

話說有間青年機構啟勵扶青會(KELY Support Group)喺instagram上傳咗販冰兵偷冰嘅新聞

屌你老母

班深藍高層為咗撐警，一個唔該就施壓刪除咗個post

為免哩個深藍機構繼續洗班青少年腦，大家一齊喺佢地Facebook留言出返哩個post，再send email叫佢地解釋

深藍機構 一個都嫌多！

推

犯法就係犯法，
除非你係警察

敢post唔敢keep，唔可以畀哩類機構再存在